行街行兩三個鐘就想撩鼻屎

知唔知點解空氣質素咁差？

拉